如何將兩隻細貓同一時間係同一地方養？

因為突然有兩個朋友既貓生左啲貓仔，各自都想比一隻我。今個星期六應該會接曬返屋企，請問有啲咩需要注意？係咪應該要買兩個籠？兩隻貓第一次見對方，係咪要同隔開？請指教

Btw
撤回條例！
釋放示威者！
追究警方暴力！
林鄭下台！
各位加油！

貓BB未建立地盤意識 一齊養大應該無問題

病 蟲 個啲就要檢查下 避免有病傳埋比無病個隻

兩隻都打左第一針了

冇大貓教嘢會唔會唔得？

利申，咩都唔識

2隻喵B

咁係咪拎返黎直接一齊放係籠一排先？之後再放佢地出黎

已經食緊硬糧，屙都已經識屙係貓砂盤

到時放圖

留名等睇圖

比住少少相大家過癮先未諗叫咩名

兩隻既耳仔都好大

兩隻都好靚

留名

就咁擺一齊養大得架喇，佢地會自己玩

我屋企兩隻都係咁

一放屋企時洗唔洗兩隻放籠架？

同一個籠😂😂

我驚佢地打交第一次見就同一個籠

都唔細要擺埋養就盡早 驚就兩個籠擺近啲但未至於抓到對方

先隔開一個月,慢慢等佢地習慣左D氣味,佢地係FD就自然FD,唔FD就你點搞都唔FD,唔FD你有地方分開個地就OK,我10幾隻都係咁,2隻EASY JOB啦,你仲係兩2隻細,多數FD過打BAND